同男朋友去旅行plan 行程搞到好唔開心

同男朋友去旅行，一齊plan 行程，本應是開心事。我搵哂所有資料，搭咩車，幾多錢，去咩景點，整左個excel 表俾佢，同佢面對面講左成個行程幾次！佢竟然而家同我講一啲我一早已講過俾佢知嘅野，當新野同我講一次，仲話以為我唔知！咁即係之前同佢講嘅野佢根本無心聽，無理過我，我仲浪費左咁多時間同佢解釋啲野，到頭來佢根本無睇過我個表！我好傷心⋯而家唔想同佢講野！

Hehe

我男朋友都係咩都唔做 不過佢認路地圖叻 所以到左佢負責睇GPS同埋揸車

唉 唉 唉

我好傷心⋯而家唔想同佢講野！

我同男朋友第一次去旅行都係我plan晒
咩都唔理其實對我黎講我唔會嬲，只要佢去到唔好又多多意見
所以自此之後 我同佢講一人plan一半

無得同男朋友去旅行

點解會調返轉我plan...女朋友唔理..sad9
樓主可以同我去旅行嗎？我會記得你講既野

gay

去個旅行Plan呢樣Plan果樣，去旅行唔係要嚟休息架咩？入黃埔軍校呀

但去邊到旅行先？
aa制定男友請先？

8婆
唔好少少野就搞大佢啦

plan完唔聽唔緊要
如果去到又話呢樣唔得個樣唔得先最唔開心

其實佢冇意見仲好啦
自己一個plan曬
利申 老公/朋友同我去親旅行都係咩都唔過問 帶錢帶passport帶行李就跟我走